等出gpa個感覺真係緊張過股市上落

每次驚到會肥佬，考完出來已經知好多都錯，出grade驚fail左要retake。考完試又等成個月出成績真係痛不欲生。

ok

巴打一定好重視學業

你試下有成球宅係股市先再同我講啦